【聯署要人】眾望所歸，制裁香港恐怖分子頭目鄧炳強

香港法治已死，毫無公義可言。換個角度睇，we have nothing to lose. 喺最差嘅時代，做任何野都可以改變香港嘅將來。簽一個名，就可能引美國出手，令賣港賊可能一世留喺大灣區，何樂而不為？

【聯署要人】制裁奶共法官吳重儀：「關我咩事？我又唔係監警會」

推

打錯字
照推

push

Push

估唔到無人想制裁佢

呢隻曱甴王一定會俾人制裁
使乜另外發起聯署

救左老美先，你幫人人地先會幫你，簽左咁多個，好似都冇成效

Done and push

咁耐都未出手
之前譚文豪又無交名單

現實d好冇？

制裁完就會變中共棄卒

酸羊都係咁下場

Tui

屌 開咗3個鐘得120人
連網上聯署咁易做都咁少人

香港人最中意做deadline fighter